+++
title = "更新告警"
description = "更新集群、主机的告警。  "
weight = 5
+++

更新集群、主机的告警。在管理视图的告警页面，可更新阈值、通知方式等告警参数，不支持更新告警名称、资源类型和资源名称。

**说明**：不支持在管理视图更新计算组件的告警，可在业务视图更新计算组件的告警。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至要更新告警的集群。

2. 在左侧导航栏单击 **告警** > **告警**，进入告警列表页面。 

2. 单击待更新告警记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**，进入更新告警页面。

	**或**：
	
	1.  单击待更新告警的名称，进入告警详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **更新**。

2. 更新告警的描述、告警规则、操作指令等信息，参考 [创建告警]({{< relref "10usermanual/ops/7alarmall/1alarm/1alarmcreate.md" >}})。

4. 编辑完成后，单击 **更新** 按钮。
